如果香港會嬴 我寧願無左份工

如果香港會嬴 我寧願無左份工
如果香港會嬴 我寧願無左份工
如果香港會嬴 我寧願無左份工
如果香港會嬴 我寧願無左份工
如果香港會嬴 我寧願無左份工

香港人比D志氣好唔好阿

今日仲講願意"被罷工"嘅人,而唔願意去罷工嘅人, 中槍位手足係你地害咖, 你地唔罷,仲要人地幫你罷

你地全部人都差佢一槍

雖然上次講過, 不過再講一次, 今日開始唔會再係連登係開POST

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了

人一生，需要嘅一個床位，三餐溫飽。

只要肯做，一定搵到食。

工無咗，再搵，自由民主同香港無咗，就搵唔返。

今日仲係手足中槍之後 仲要大大聲講被罷工嘅

你地全部人都有份開呢一槍

我就係咁小學雞

無份工唔緊要
我地贏到就得

今朝已經有人犧牲咗個腎

就係呢班 要被罷工嘅港豬

係手足比人開槍嗰下 仲講要被罷工嘅

佢地覺得自己係黃

但其實都係同中立嗰班無分別，都係冷血

人地冇左條命 冇左隻眼 冇左隻腳 冇左個腎 冇左自由

你先冇左份工 好撚大犧牲

冇埋前途 罪名成立果啲

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

如果「我地」仲未死清光的話.........

我起左你底，你係手足
明白你覺得我付出好小
但係只要係真係支持五大訴求嘅香港人都肯罷工，我地就唔會輸，我唔敢話自己６月以黎有幾參與呢場活動，但我係已經不停拉低自己嘅底線去參加更多活動。

我好自私，但我問心，無放棄過任何手足

香港對中共好重要，主要原因係經濟同科技進口方面，尤其要係香港集資

所以，要了解中共係香港點樣集資、點樣進口技術，呢d先係中共春袋!!!

搞掂呢個先有可能支爆，運動先有進展!

求推或轉發